沙迪奧文尼中咗武肺

穿心腿+肺炎

全身生化武器

同阿仙奴踢完嘅都會中

平常心

又唔會少忽肉

邊關事
擺明thiago惹俾佢啦